藍絲：好人好者點會驚sars? 點駁

利申：經歷過sars 但無事

唔係沙士，即係有可能係更恐怖嘅野。

啱，叫佢出街唔好戴口罩，隨身帶野味請佢地食

「好人好者點會驚破產
好人好者點會驚無錢
好人好者點會驚無樓住」

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

本人已整合已失效的基本法條文

好人好者點會死

叫佢食屎，跟住講好人好者點會驚食屎

佢識咁諗就啱喇

唔使駁咀 立即喺佢面前咳兩聲

唔撚洗駁。好人好者唔會死添。同埋好人好者個電話點會冇電。

對住啲弱智嘅人唔使理/駁

叫佢地千祈唔使驚，唔好洗手，唔好戴罩

話自己搭巴士嗰陣隔離個大陸人
一邊講電話一邊喺咁咳
之後樓主喺佢面前咳兩下
放啲茄汁/咬爛啲桑子汁入口
咳落佢身上 等佢嚇下都好

買張武漢單程機票過佢，無穿無爛番黎先講野啦

推

岩嫁啦，

好人好者點會怕無飯開

唯有祝佢全家中招

富有中國特色嘅SARS真係唔需要驚
相信係善良的SARS
驚就唔係中國人

叫佢發生咩事都唔好撚驚
好人好者驚乜撚

係囉好人好者點會病啫

我唔驚SARS 我驚中國肺炎

向佢咳兩聲就得 駁都費事

病毒識分好人壞人？

拎啲果子狸丶穿山甲比佢哋食

咪就係，只有暴徒先會擔遮戴口罩
我地藍絲就算黑雨都唔需要擔遮，好人好姐怕咩落大雨

好人好者點會做藍絲

好人好者點會驚港獨
好人好者點會驚黃色經濟圈
好人好者點會驚鶳

好人好者點會唔驚SARS

好人好姐萬能KEY 黎， 求其放個TERM 都駁到

因為支那其他地方都爆緊
但無人敢報囉

死亡面前，人人平等

推介佢去武漢旅行

隱暪即係一個計時炸彈啦

好人好者丫嘛，最弊你唔係呢

好人好者點會冇腦冇邏輯？

沙士已經完左,當然唔洗驚

依家係要驚中國肺炎

駁你老母咩

叫佢去一次武漢

好人好姐怕咩裝修

好人好者點會比人私了
好人好者點會間舖比人裝修
佢鬧親示威者啲咩都可以加句「好人好者點會」係前面駁番佢

下點解要駁
佢唔戴口罩咪由得佢

因為佢靜係報武漢囉

問得出就知on9 嫁啦，樓主你on9 嫁？

有咩好駁
佢要死我恨不得佢聽日即瀨嘢啦

下咁俾人篤爆或者無人信佢咪gg?

Chinese Pneumonia

好人好者meme

唔洗駁
係佢面前咳幾聲就得

笑住咁同佢講『係lor，好人好姐，點會驚死ar? 死左最多燒番兩支香比你咪得lor!!』

冇腦你理佢做咩
佢要死唔比佢死咩

去武漢行一轉囉。
反正你咁勁

唔通好人好姐就唔驚黑社會?
咩邏輯?

係呀 好人好姐做乜戴口罩

好人好者點會咁撚無知

希望啲病菌會認得佢係好人好姐啦

著短袖
好人好姐，怕咩感冒

我係壞人

又冇講錯，好人好姐點會去武漢

「咁你咪唔好驚囉，關我差事？」完。

好人好者點會怕五大訴求

叫佢上武漢感受下 然後去狗屋撐警

可能個天想幫香港黎個大清洗 洗走d藍絲

佢無錯，鼓勵下佢

叫佢記得千奇咪戴口罩呀
物競天擇

我屌佢老母

我啱啱同我呀婆講 叫佢最近戴返個口罩廢事一陣傳染
佢答我 : 我沙士嗰陣都無戴，依加驚乜
我心入面幾萬個粗口

(佢極深藍但佢話佢自己中立)

SARS 是否病菌
會傳染
關好人好者咩事?

依句正

行動最實際
對住佢咳 噴佢
再話自己去完武漢旅行

星加坡都有一單

政府好人好姐起乜醫院

好人好者唔使死呀

點會篤爆
你打個事實出黎會比人禁言

Singapore都配合依個大陰謀？

lm

咳咳咳，sor9，不過你都唔驚架啦下話

一係就認大爆發

一係就係大陰毛論

好人好者點解唔驚沙士？
呢的野有包單唔感染到架咩？唔通講野果個從來無染過流感？流感都死得人，沙士死亡率係更高。不過你話就算染到就染到認命所以唔驚就另一回事。

利申：唔驚，因為無得驚，盡量做好衛生就係，口罩買到就帶，買唔到都算。該死唔洗病，人有時死唔死得去都係天意，真係感染到爛左個人殼死埋就去享福算。

叫佢去武漢食野味
我出錢

我都認同呀..咳！唔好意思尋晚去完武漢出trip感親添
係啦啱啱講咩話？

理鳩佢, 班友會被大自然淘汰

同意請廣傳

好人好者點會驚黃絲驚獅鳥

大爆發可能性高好多，星加坡冇動機去配合大話

無錯 聽講食野味好補身 你要唔要去補下

講得出呢句嘢都係弱智，唔洗理佢

up 乜9 啲藍絲

好人好者點會係藍屍

唔同意 病毒唔會分黃藍好壞

唔想再有第二三四個謝婉雯醫生

大家幫手推一推, thanks.

好人好者有兩聲咳有咩問題

有病既都即係有罪，天要罰佢
佢個腦卡住咗係中世紀

咁都要駁?
佢一講 瘋狂咁恥笑
講句 我好耐都冇聽過d咁好笑既笑話咪得

好人好者點會住香港
好人好者點會撐警

就係衰人會比天收先擔心你呀

唔駁啦，今次佢啱呀，每人都有佢應得嘅報應

叫佢去武漢醫院探吓親囉

死淨把口，到佢要排十幾個鐘急症都未睇到醫生，實行擸刀劈人都似。

你好人 d 病菌就會行開

有乜撚嘢關係？個藍絲弱智？但樓主仲要諗點答佢先on9

叫佢去武漢唔戴口罩逗留一個月

答佢 所以你咪要驚囉

應該問佢，好人好者點解會做藍絲？

我冇抵抗力

好人好姐點會驚美國
好人好者點會驚民主
好人好者點會驚屌共產黨
好人好者點會驚遊行示威

好人好者點會怕獨立調查委員會

on9仔先擔心藍絲唔戴口罩

講得出呢句野，都擺明係弱智
你仲駁佢，唔好拉低自己智商，ok?

呢樣真
如果武漢有而又已經傳到香港
咁應該好多其他城市都有

唔好駁, 由得佢哋瞓醫院, 靜靜地贏

係囉
我都唔明我好人好者點解依家好似有d發燒

呢樣真
藍絲半邊身踩入棺材有咩好驚

呢句點都唔 make sense 好人好者同你病唔病係完全唔會有關

好人好者點會驚經濟衰退
好人好者點會驚市民示威
好人好者點會驚出現獅鳥

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!

送佢一張單程高鐵飛去武漢

我地一班大好青年仲有幾十年命 唔想英年早逝咪帶口罩囉
你地藍屍就唔同喇 幾十歲人 都唔知挨得幾多年 睇得咁化又話為國死為國亡 你地而家有機會可以因為中國傳嚟嘅病死 咁咪為國死囉 所以咪唔洗戴囉

藍絲：好人好者點會驚逃犯條例.....